
    \chapter{主菜单简介}
    主菜单栏位于界面顶部，包括部分为：{\bfseries 数据库}、{\bfseries 许可证}、{\bfseries 通用选项}、{\bfseries 帮助}。

    \section{数据库}
    \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{menu1.jpg} \end{center}

    \begin{itemize}
        \item {\bfseries 加载}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 加载}，选定某一个数据库加载为当前使用，对于之后的向量编辑及场景管理设置将保存于该数据库中；
        \item {\bfseries 新建}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 新建}，新建一个数据库；
        \item {\bfseries 复制}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 复制}，复制一个数据库；
        \item {\bfseries 删除}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 删除}，删除某一个已有的数据库；
        \item {\bfseries 导入}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 导入}，选择路径导入数据库文件；
        \item {\bfseries 导出}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 导出}，导出一个已有的数据库文件；
        \item {\bfseries 更改储存路径}: {\bfseries 数据库} $\rightarrow$ {\bfseries 更改储存路径}，选择一个路径作为数据库存储目录，软件安装默认数据库路径在C盘，如内存不足下可在此修改存储路径。
            \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{menu2.jpg} \end{center}
    \end{itemize}

    \section{许可证}
    \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{menu3.jpg} \end{center}
    \begin{itemize}    
        \item {\bfseries 查看}: {\bfseries 许可证} $\rightarrow$ {\bfseries 查看}，软件按默认浏览器打开网页，显示当前授权信息；
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{menu7.jpg} \end{center}
        \item {\bfseries 更新}: {\bfseries 许可证} $\rightarrow$ {\bfseries 更新}，软件按默认浏览器打开网页，在网页中进行相关license文件的信息导入，该文件由富迪发出。
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{menu8.jpg} \end{center}
            \begin{itemize}    
                \item 点击{\bfseries 浏览}按钮，选择要导入的license文件；
                \item 点击{\bfseries Apply file}，PC端自动安装license文件，等待即可。   
            \end{itemize}
    \end{itemize}

    \section{通用选项}
    \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{menu4.jpg} \end{center}
    {\bfseries 错误处理}: {\bfseries 通用选项} $\rightarrow$ {\bfseries 错误处理}，选择错误处理机制，分为{\bfseries 停止录音}、{\bfseries 用户选择}、{\bfseries 继续录制下一个}。当录音过程中出现任意导致录音失败的次数如果超过重录设定，则启动此机制。
    \begin{itemize}   
        \item {\bfseries 停止录音}: 停止当前录音，错误出现超过重录次数时候不会由用户选择，直接停止；
        \item {\bfseries 用户选择}: 由用户选择是停止录音还是继续录制下一个； 
        \item {\bfseries 继续录制下一个}: 出现错误且到达重录上限，不会由用户选择，两秒后继续下一项录制。
    \end{itemize}

    \section{帮助}
    \begin{center} \includegraphics[width=200pt]{menu5.jpg} \end{center}   
    \begin{itemize}  
        \item {\bfseries 使用说明}: {\bfseries 帮助} $\rightarrow$ {\bfseries 使用说明}，软件弹出Recording用户手册方便进行查看；
        \item {\bfseries 硬件搭建说明}: {\bfseries 帮助} $\rightarrow$ {\bfseries 硬件搭建说明}，软件弹出硬件搭建框图，方便进行查看；
        \item {\bfseries 更新日志}: {\bfseries 帮助} $\rightarrow$ {\bfseries 更新日志}，查看具体的更新日期及更新内容；
        \item {\bfseries log信息导出}: {\bfseries 帮助} $\rightarrow$ {\bfseries log信息导出}，设定好保存路径及文件名，保存当前Recording测试log信息；
        \item {\bfseries 关于}: {\bfseries 帮助} $\rightarrow$ {\bfseries 关于}，软件弹出当前Recording相关信息，主要包括相关版本、授权信息及开发公司信息。
            \begin{center} \includegraphics[width=250pt]{menu6.jpg} \end{center}   
    \end{itemize}